點解得 UST 南亞仔，但冇 HKU 南亞仔或者 PolyU 南亞仔？

Why ？！

點解依個世界得張五常？
點解冇張一常張二常...張n常？(where n=一，二，三，...)

我咪張六常囉

有你條HKU on9仔仲唔夠呀

有你條 HKU 保險佬仲唔夠呀

所以咪唔洗HKU 南亞仔lor

見到 UST南亞仔啲post比人歧視／侮辱得咁嚴重
我係南亞人士都唔講喇